喝醉29秒性愛片被外流！ 17歲嫩模反嗆酸民：沒做過愛？

▲黃可17歲時因一段29秒性愛片流出，導致模特兒事業瞬間跌到谷底。（圖／翻攝自黃可微博）

網搜小組／綜合報導

中國大陸一名知名網路嫩模黃可，16歲出道時憑著甜美外表、凹凸有致的性感身材走紅，但後來卻因一段29秒性愛影片流出，加上捲入三亞賣淫風波被封殺，從此就在網路上消聲匿跡，直到最近她又捲土重來，強調自己一直是一名乾乾淨淨的網紅，還直呼說：「大家都是成年人！誰沒做過愛？誰沒個視頻啊？」

綜合陸媒報導，黃可曾經是大陸知名攝影工作室「推女郎」首席模特兒，因為個性直率敢玩又敢露，大膽風格受到許多粉絲喜愛，但是她卻在17歲人氣最高的時候，遭人流出一段29秒性愛影片，影片中她疑似喝醉被人撿屍，隨後「推女郎」又捲入三亞賣淫風波，導致黃可也因此在網紅圈消聲匿跡。

直到最近黃可似乎準備復出，網路上也開始流傳一份，黃可對性愛影片發表的聲明，內容她指稱影片是前男友報復放上網路，她本人真的是一名「乾乾淨淨」的網紅，還反嗆一些酸民沒有資格批評，強調：「大家都是成年人！誰沒做過愛？誰沒個視頻啊？」

▼黃可過去拍攝的照片尺度也算相當火辣。（圖／翻攝自黃可微博）

Seed?

沒有

冇feel

真係冇

個樣唔同咗，以前正好多，而家又變咗膠樣

冇

外流又冇連登份

未睇過既應該係00後

叫孤島唔係冇原因

奶爆佢腳板

網絡孤島 名不虛傳

臭雞

真係無 佢係咪比個一折我？或者同人夾分我都ok

俾人插到呱呱叫

今鋪真係屌咗老母

好大波仲要真波

戶...乚

到底幾蠢的人先問呢個問題

好肥

支那喎